點解香港機場好少塞車

而家身在外地
見到人哋去機場啲主要道路成日都塞車
點解香港好少咁？

你當繁忙時間嘅汀九橋、青馬橋漏㗎？！

肯定未試過繁忙時間行汀九

除咗有壞車/意外之外
好少見呢啲路會塞

就真係少
多數都係喺閒日先會行果頭
會唔會有一日大家都唔洗返工返學而機場塞車？

係咪即係機場塞車多數都係塞青馬？